西媒：武磊是足球和商業領域明星 比肩卡卡和C.朗拿度

《阿斯報》近日發佈了一篇標題為《亞洲足球在西甲的擴張》，其中提到了今年加盟愛斯賓奴的中國前鋒武磊，《阿斯報》認為武磊是足球領域和商業領域的雙料明星。
文章介紹了多名效力於西甲的亞洲球星，在提到武磊時，《阿斯報》寫道：「如果你把這個（愛斯賓奴簽下武磊）只是和市場營銷聯繫起來，而不是足球，那就是你錯了，那大概是以前的印象了，武磊在來到愛斯賓奴後已經證明了自己。這位中國前鋒肩膀受傷，但還是很快適應。中國有超過4000萬人看了他的首戰，他的影響力甚至和姚明相比。在社交媒體上，他首戰帶來的影響甚至和卡卡C.朗拿度一般。這位前鋒已經成為伊格萊西亞斯的理想搭檔，7場西甲比賽貢獻1個入球和1次助攻，為了讓他有更多時間適應，簡拿華路沒有在最新一期國家隊名單中徵召他。」
武磊沒有參加正在進行的中國杯比賽，他即將在加泰羅尼亞打比中對陣美斯領銜的巴塞。

武世三

世一呀

無女要取代牙朗成為商業球王

西班牙好快簽[一戴一露]

笑左
如果愛斯賓奴俾巴塞大炒唔知睇直播班大陸佬點算

7場一入球一助攻

原來先排吹奏過一輪既西甲第一球
之後就沒有之後了

大陸仔算係咁

擔心巴塞比人大炒好過

發現兩個球盲

True

講堅,如果孫興文係強國人
真係不得了,唔知會吹到咩地步

球皇領導中國隊首奪孔子世界盃 十三億人大感動

仲未認到無女個樣

上淘寶買件冇女波衫先！

其實你睇開c朗、美斯，再加上豪門球隊姐，愛斯賓奴一季講緊入38場全隊入40球左右。